DSE放榜拜神區

屌你老母拜乜撚呀
拜兩拜就入到大學嘅話
你阿婆手執五六個PhD學位喇

** god

係都考前拜啦
而家都定晒 拜條撚

利申 grad左

放榜god